蓬佩奧: 中國有如流氓 企圖支配全球

美國國務卿蓬佩奧繼續大肆抨擊中國，聲言歐洲靠攏中國，將要放棄價值觀。

蓬佩奧透過視頻向丹麥人權會議發表談話時形容，北京有如流氓，企圖支配全球。

蓬佩奧表示，民主倚賴獨裁並不化算，形容中國對歐洲價值體系的挑戰已在各國首都，歐洲必須以懷疑態度，看待每宗中國國企投資，促請歐洲國家避免採用中國民企華為的設備。

他透露，日前與中共中央政治局委員楊潔篪會談6小時，坦率向對方表達類似意見。

蓬佩奧又強調，美國密切關注中印邊境局勢、新疆維吾爾族人問題及港區國安法立法。

失撚哂控

因為總加速師

晨早就知

source?

到底星期三佢地傾過咩

Pompeo的日常
仲癩過連登仔

傾完之後仲硬咗

香港人晨早就知

歐洲豬仲瞓緊

Peo BB 我愛你呀

50100

中國病毒就係

愈來愈強硬

Push

見完面又再硬D

正常，大家都知根本係攤牌宴

即係共狗死撐唔縮
我就係要呢d

以後唔買意大利，法國貨，仲屋企掉鳩哂有關啲野

法國德國係最偽善最仆街

尤其德國

綏靖政策係歐洲一戰後嘅常態

以後都唔撚飲法國紅酒

改食印度咖喱

講得太貼切

共和黨可以考慮下提名佢做總統

侵侵接班人

痾咖喱屎，不了！

Biryani

自己煮親都難食到仆街
出去食又好好食

唔知邊個時事評論員話佢唔同侵，侵見到簽大豆眼會發光，佢唔會，佢唔係要呢D。

侵係商人，金錢利益一定係行先

加速 加速再加速

戰狼加速

美帝一早摸清你二仔底死撐

他透露，日前與中共中央政治局委員楊潔篪會談6小時，坦率向對方表達類似意見。

反共重炮手

楊潔篪：CNMB，NMSL，我是你爹，美國狗滾回家，全世界都是中国的，China no.1，厲害了我的国，2020中国全面小康等著瞧

其實可能係話：我都話唔到事，希望大佬高抬貴手唔好制裁我，到時你哋打到嚟我做內應

全世界得美國台灣同香港人心水清
印度佬呢排先開始醒唔計

其實分分鐘佢民望好過侵，日常屌鳩中共，簡直係正義之聲

印度佔中國貿易順差10%左右，係大老闆。

愈黎愈硬
多謝美國

支那登要贏了

你忘記了 Mike Pence?

加速加速

mike pence + pompeo

Pin翻個source啦

傾到拳頭硬咗

大陸作風不嬲成個爛仔咁
以為有錢就大曬

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

up

侵侵如果唔連任比肥蓬選win硬

美國人開始清醒啦

德國，法國，意大利不知何時才會清醒

雙方既最後通碟睇下有冇彎轉，結果實質上只有貿易協議上有共識。

"you expect me to talk?"
"no I expect u to die!"

蓬佩奧表示，民主倚賴獨裁並不化算，形容中國對歐洲價值體系的挑戰已在各國首都，歐洲必須以懷疑態度，看待每宗中國國企投資，促請歐洲國家避免採用中國民企華為的設備

係囉，民主根本唔應該倚賴獨裁，西方國家唔記得咗自己擺脫獨裁走向民主要付出幾多？ 點解而家要擁抱番獨裁，仲要放棄自己國家價值觀表態支付違反本身價值觀嘅嘢，成個西方世界根本行錯路，一齊養大一隻惡魔，到而家開始咬番你轉頭

打啦好悶呀

應該各持己見 你覺得條大陸佬有發言權 都係黨寫曬script俾佢啦

兩個國家，各自表述

其實靠中國有咩問題
勞動力高又平又快

其實點傾6粒鐘

九成九呀楊生又戰狼

直線抽擊

終於講出口

打未